真係睇唔透依家啲00後又扮黃

依家呢啲00後成日係instagram story po文宜又話去左發夢
但係又係咁幫人po SFS又出去玩又po野食相
唔通係傳說中既扮黃絲？

拉 冷處理

kt law出名on9

拉你個拉 係丟淡件事

冇人想知

推呢啲po有意思？

你唔講蝗語我咪拉囉

你拎個00後入面出名最on9嘅出嚟講 代表晒00後
咁我拎劉馬車出嚟然後話90後全部都係on9藍絲都得㗎啦

好在我唔係黃，只係中立，間中facebook 屌五毛同popo 同埋簽下網上聯署。

拉

So far暫時第一次聽到有人話呢個係蝗語
重點一直不在我其實
你可以討論
不過唔該你用不推文回覆
講真你拉唔拉我唔多care 不過推啲無意義嘅po真係唔知你居心喺邊

唔好批鬥啦 有咩意思

屌你老母00後食撚屎啦幼稚鬼

我依家就話俾你聽係蝗語，請你改口

好 我接受
咁請你唔好再推ok?

可以，下一次請講：丟淡件事
唔該晒

係丟淡

收到 唔會再犯